凍到固菇都縮埋一嚿

凍

胯下生菇？

can冬眠

金針菇size

筆鳥

ps!!!!!! 係一抽!!!!!!!!!!!!

冬眠無肺炎

移左民

湖北回来不报告的人都是定时炸弹

You竟然是個boy！

又做返男人

yes 我個固菇縮返入自己個閪

移左去比爾泰維勒

我藍㗎

55ok😂👌

我屌你老母hea9me

對眼就爆 好似俾個泳鏡cup住咗大力壓落去咁
關唔關唔瞓事 我有滴眼藥水

我係台下觀眾
你係掟壽包👌

多謝媽咪 做到嘢！
hs都無嘅你有😳媽咪我愛你💞

（佑宣）
收皮啦知係你

成日話人唔明無人明
有無諗過唔係唔明 係唔想理你

明咩

呢排唔知點解有返冬天

明明愈愛愈錯相戀多痛苦

我🥰💙鍾💛🧡意🥰❤️啊🥰💝

每講一句嘢之前/之後都有haha 又分唔到真ha or假ha 好似恥笑我咁 點解要ha？

haha

叫雞>>>>>>ALL

你老mike

武漢雞

把她忘了明天又是一道彩虹

yes, my is mike

>>點擊領取運氣<<

攬我

no

你唔係信掛

屌唔係我睇

🥺🥺🥺🥺

unfd佢未